今日既香港就好似64當年咁

睇下而家啲不知所謂既国家安全日，開口埋口既国安法

10年後班後生就會變成而家小粉紅
諗落都覺可悲

國家安全日

美國 英國.....中国
外國既國家同中共既国家係唔同意義